繁忙時間搭地鐵經過金鐘既人可唔可以唔好咁自私呀？

車出面就排左5-6排人
車入面就空到可以訓係道
成班西裝友玩手機，扮睇唔到
知唔撚知咩叫「行入車箱中間」呀？
車箱中間即係兩道門既中間呀
成班友企哂係門口做門神呀？
好心企入去啦 否則下次係金鐘等7班車都未上到車既就係你呀

利申：係中環上車，見到車箱中間咁撚寬敞睇唔過眼

車箱中間即係再行入啲 唔好塞響兩度門中間條柱就當行咗入去

比著你係入面都懶懶閒啦